【突發有圖】唐詩詠拍劇暈低送院 袁偉豪揸其波子！！

以為你話揸佢個波tim

幾襯

好過洪永城

...................

G

佢個波咪粒波子咁囉

小小事就去急症室

哦

睇錯揸其波

暈低唔去急症室睇怕都要去天堂

睇字都FEEL到熱 辛苦哂

根本就一隻臭雞

俾吹健邦玩弄過， twice~

你啱

那個了啊

又岩喎！

點解咁多仔仆住埋去
又老又唔正

標題幾好

馬英九看手錶.jpg